其實好易分一個女仔係咪處

18 22歲靚女/正常樣（總之唔會識唔到男仔）
但好耐唔拍拖/唔介意單身/冇特別想要仔。

9成係處

仲有同tb一齊既 都7成係

原因係女仔其實係咸濕過男人，試過第一次之後冇咩可能戒到（就好似戒j咁）

而另一方面，搵男朋友中意搵大隻/少肥肥仔既就多唔係處。

原因係處同非處（男女都係）既揀偶條件係完全唔同

所以d大隻仔可以吸引好多公廁，但未必食到真乖乖女
斯文靚仔就吸引d處，但唔會特別吸引d老江湖

長知識了

seems legit

點分男仔係咪處

想知

睇女仔揀男友身型就知佢係咪處

唔覺

A0非處你有冇聽過

9up當秘笈

Noted with thanks

感謝大大無私奉獻

去m記買新地筒比佢就知